九巴車長罷工點解唔見晒d話雞蛋與高牆，我一定站在雞蛋一方嘅人

垃圾都不如既巴士佬
我諗佢地根本完全冇文化